[開放式討論] 71回歸慶祝活動

你班連登仔一早就吹哂雞話要去金紫荊慶祝回歸 學之峰話齋 唔可以落人地面架嘛 你班友甩頭甩骨咁 搵個似樣都無 成何體統

依家搞到人地落哂閘 放左幾千隻狗係到 你話仲點入去慶祝丫

我就覺得呢不如一齊係嗰到集合 一齊大叫慶祝幾下就算喇 千奇唔好推 唔好撞 人地已經做好哂準備 你係都要入去 搞到自己受傷又或者要去坐廳都唔好啦

你幻想人地用左幾球野 又水馬 又閘 又水 d 狗又曬到申哂脷 準備好好招呼你地 點知你地咩都唔做 佢地白做一餐 係幾咁無癮

但放得你一日假 總要搵地方慶祝下香港回歸偉大嘅他媽的國 咁成個香港都有好多慶祝活動嘅 維園好似有show 睇啦 再唔係去狗屋探下可愛狗仔又得 大家可以諗諗

最後一句 be water my friend

我真係講緊慶祝架咋 你地咪亂咁諗呀